覺唔覺得呢個女仔好似我女友？

Who? 拉

真心幾正
咩名

冇人屌我 好悶牙

放咗女友圖出嚟未？

my wife

再吵西你面呀啦

肚腩都幾大喎...

覺...

借刀？

幾識捕捉男人心理
露少少已經引到人J

幾正

水肿姐

謝謝你

Irene都係

吓 冇人會j irene啦

愚樂台個又勝利又失敗 日日都開po j 緊佢喎

佢欣賞Irene啫 唔會j㗎

呢個都好似我女友
成日叫衰妹著多件衫